張超雄個fb被人屌到仆街

大家快D去參觀下

下屆收得皮未
番澳門選啦

圖呢

咪又係含。

佢個女幾時出嚟接老豆棒呀

救樓主老母
好多人屌 大家快去幫拖

都係個句

佢係有幫蝻

但係好多假難民都係中國逼我地香港收

搞到香港今時今日咁多蝻，罪魁禍首始終都係中國人

九成都係大陸偷渡落黎

蛇頭唔打撃 集團由得佢 怪都怪政府無能先啦

佢係咪咁有影響力呀？也太高估泛民的能力吧
政府 建制完全失衡的情況下
政府放任 無枉管 先係矛頭

講到幫兇冇罪一樣

e句真
點屌爛屌
每四年就中降頭咁自動波投泛民

放心，到告急時連登仔又含過。

好似下屆真係唔選 比郭永健上

自己弱智唔怪得生個女都係

一到選舉咪又係全港包埋連登一齊集體含撚，屌你老母大爛臭化屄啦犯民左膠垃圾

難民之父反對派錢真係仆街到爆
一日到黑都淨係叫政府起多幾間醫院
想科多D水醫自己個女就直接出聲啦
而家啟德咪起緊囉 QE QM廣華輪流重建
家陣唔係冇醫院呀 係冇人手呀張生
北大嶼山開咗咁耐年尾先開足24小時A&E
大把專科樓層仲丟空緊
身為議員連咁簡單嘅情況都唔知

只係想表達

你地口中既大罪人既罪其實無你地想像中咁大

不過都係有罪咁解

最大罪始終都係中國人

中國人就係香港人問題既一切根源

佢識就唔會死撐蝻 死撐起醫院啦 抵佢個女咁架 唔小社工都係佢呢啲思維

到時連登仔又選擇性失憶
繼續含關鍵一席 白鴿黨
跟住俾人出賣又繼續叫春

你睇個post就知 根本連登仔唔會理

癡撚線
源頭就係呢d專靠幫蝻同嗰d幫蝗維生嘅撚屌議員/組織
特別係呢個，要全港人同佢個女一樣衰

佢講到佢有做都影響細

弱智仲出黎顯世做咩 返屋企湊女啦

定係唔想喺屋企對住個女先出黎害人

難民之父

難民之父，如果有日被難民當街打劫佢再強姦佢個女同老婆。
唔知難民之父會唔會再咁仁慈保護難民。

咪又係刪comment或者扮睇唔到

又轉移視線？

有其父必有其女

[quote]都係個句

咪撚玩啦，成班泛民反對起難民營呀
咪搞到而家周街都係呀差囉

推 屌到佢反皮

仲有，張超雄條含家產幫蝻亞人就係人都知
仲要班蝻成日搞完事，仲幫佢地講好說話
乜撚嘢報導得太多蝻嘅犯罪新聞，叫人唔好一碌鳩打一船人呢啲廢話
我屌你老母呀張超雄

真係好憎佢

之前建制提議起禁閉營

條撚樣第一個反對

自己香港人都未搞掂
仲去請D南亞人落黎
又搞事又犯罪又入黑社會又要納稅人養埋佢又要俾地方佢住
佢咁有愛心就唔該搬去巴基斯坦照顧佢地或讓出間屋俾佢地住
屌佢老母 唔好係度慷他人之財 條撚樣

呢件咁嘅弱智都做到議員
做野唔用腦 歐洲都有板睇啦
祝佢遲早比難民扑濕

數就我地香港人找 我真係屌佢老母

見到條撚樣 扮晒聖人咁撚樣 就想打撚柒佢

你唔好撚傻啦 你個腦裝屎㗎？

唔好咁話佢啦 係中國逼佢個腦裝屎 佢都唔想

終於明點解外國咁多白人主義
點解會選特朗普出黎
就係外國周街就係張超雄 默克爾

條死撚樣無9用

佢住海怡半島
佢班南亞𡃁係元朗搞事
新界東定新界西都搞唔到佢

就等於早年港人北上叫雞
D 雞竇唔係自己屋企附近的心態一樣

圖？

啲人唔識包容？
大愛之父都咁話？？

正皮不解釋。

非法入境南亞裔人係一個極影響香港治安既問題根源

大愛包容人士多數都只係用把口去支援弱勢,

如果佢地會攞自己屋企讓間房俾依D 弱勢住, 等佢地老婆仔女同D 難民同一屋簷下

我諗大家會少好多意見

當然用公共資源啦 無成本有光環

正常人都屌啦

唔屌果個一定智障

望佢個比蝻亞狗女女女

何不食肉糜

守住關鍵一席呀

報係個女身上

屯元天本身係支那人聚居地 垃圾同垃圾放埋一齊有乜問題？

所關數啦 泛民只係一堆得把死人口 強姦只有叫唔好但樂意配合既一堆沙 各懷鬼胎 根本冇共識

新東佢都係尾幾 唔明點解上次佢仲碌到入去

叫難民去佢屋企拎錢
Isquare 正門成堆都係土揸行街紙 整張傳單畀佢地話佢知張超雄屋企開放日

新移民票佢佔唔小架

真正千古罪人

個個月穩袋十幾萬 理得你地班賤民

連登仔係時候出征佢fb

港人公敵張狗雄

呢條撚樣一定有報應

建制咁疊馬都搞唔掂

下，佢地難民黎
仲要融合？
到時中國十幾億人又話要融入，好唔好？

下屆含大力啲， 奶埋啲精

我唔覺得佢哋係勞動力喎

除左搶野強姦仲識做咩？

正如你老母生親都弱智啦

南亞賊

100%全部搶野強姦先屌得？

Show Blocked User - JR(反本土反港獨) )
屌你老母都多撚餘

笑撚死 事實上南亞人犯罪既比例係高好多。呢到係香港唔係美國，唔需要好似美國咁政治正確特登唔講黑人犯罪問題。

要全部人犯罪先屌得？

又loop過

你咪屌lor 睇下個有冇人give你

Block7條on9啦洗乜理佢咁多
懶係大愛咁

蠢鳩鍵盤捐血五毛 JR

咁你屌香港人劣行嗰陣有冇人話你以偏概全啊？

唔好再同d垃圾5毛討論，block柒左算啦

where?

玩哂

阿弱智仔 大愛撚 腐儒
講你就易 傻仔 融合 你老母識多幾年書先講野啦
大家唔同價格觀 呢個世界有民族性 有基因架
佢地就好勇鬥狠 鍾意生事非
改變一個人已經好難 你老母話要改變一個種族 係咪傻撚左阿
同埋 我地有咩責任要去改變佢
不如你試下同個南亞人住10年 試下改變佢啦

你係咪活緊係80年代 而家係講緊資本密集而唔係勞動密集阿
不過既然你咁撚鍾意勞動力 不如接受美國d罪犯啦 可能仲高質過南亞人

竟然有人唔識JR

推到張超雄仆街死

避重就輕 聲東擊西 視而不見
咁低質既回復 原來只係中學雞

狗也不屌

極懷疑張超雄係因為自己個女弱智，唔抵得其他香港人正正常常，就放堆難民入黎搞亂你地生活，務求香港人同佢個弱智女一齊陪葬

隔離post 有貼
想搵連登仔 localize 張圖

屌你老母臭閪雜種屎張超雄

放堆難民入新東新西
自己就住海怡半島
光環就自己攞，成本就人地付出

其實張超雄只係一個勢孤力弱的立法會議員
冇立法權
無力阻止任何政府議案通過
冇官員肯理佢

佢憑乜做南亞之父？
佢除咗平時9up幾句外
做過乜實際嘅嘢引進難民？

你班友竟然走去洗佢版
而唔係洗林鄭版
好心啦

講還講，唔好講埋佢個女ok嗎？禍不及家人

張超雄式同理心

成班蠢蛋中哂中共嘅反間計

講乜撚野人口老化，啲資源係分俾香港人我唔介意生

乜撚都俾人搶哂仲返頭屌香港人乜乜物物

中共
你唔好話香港政府智障

冇身份證都係香港人 我去美國做難民啦

佢會挑戰政府所有guidelines
之後用一啲特別需借口去令政府批出資源

邊個話佢因爲係立法會議員先批出資源？歧視一般人訴求？

笑咗 多數人聲音都唔聽聽小眾

講緊而家個政府係連多數人聲音都唔聽啊屌你老母

佢語氣係串緊你 咁都睇唔明真係冇嘢好同你講，其實係咪bot來

佔中咁多人屌政府佢有冇聽？？

錯啦 佔中佔香港人口係小數人 政府要聽架 忽略小數人意見呀

屌你老母張超雄全家不得好死

真係難聽過粗口

放長雙眼睇條卜街捱到幾耐，成日講風涼話

JR
幾時幫我申報綜援 加大個額
仲有 住方面 簡單啲 君臨天下就夠 唔洗去到凱旋門呢啲級數
一個月一雞野開飯就夠 好小架咋 食個四季自助晚餐都成八百幾蚊 一雞野我都唔要求晚晚去食 一個星期食兩次 我都唔要求食aqua呢啲層次
衫方面好簡單 幫我係mr porter 訂啲外國牌子就夠
Wtaps Gucci off white 呢啲 簡單啲得架啦
咁有同理心 咁好心 幫下我啦

張超雄：傳媒過份報導南亞人罪案對少數族裔不公

攻擊性黎講，蝻恐怖過蝗好多
一班蝗多數都係嘈住晒，但一班蝻會睥9住你，好似隨時會搞你咁

條友好有同理心架 話支持政府加大個綜援金額 我聽到 好開心 我啱啱resign 咗份工 等佢幫我呀

唔準你咁話佢

我要求簡單
著 mr porter 賣果啲名牌
住 君臨天下 夠簡單 我唔敢要求凱旋門
食 一個一雞 都唔要求晚晚食自助餐

一齊搵佢幫手𡃵巴打 佢咁有同理心 聽我地小眾意見

蝗係軟性侵略計時炸彈，蝻係明刀明槍直接隊你

拿 佢既理念對本地人短線利益有損害係岩既

但係質疑佢既能力就要屙篤尿照下自己喇

人地有名望有知識有手段，係社福界係咩料你唔知都應該sit下堂啦

如果唔係社會點解要有社工?

叫你幫我小眾人又唔幫 你歧視緊我？

難民都冇證明佢地受迫害 都係聲稱
你點解唔信我 歧視我？

原來佢有個嚴重智障嘅女
報應報係個女身上

你歧視佢地小數聲音要求？

佢地經濟難民黎喎 做唔幫佢地 之前你話經濟難民都係難民 你做乜話佢地唔係難民 歧視佢地？

重有人未扑JR條on9仔

高學歷未必等於值得支持或者一定啱
好多高官都高學歷

佢話有同理心 想佢幫我上樓 申請綜援

你幫唔幫我申請綜援 唔好下下推個波畀政府 你有同理心 應該幫埋一份

畀你個聯絡方法我 手頭上我有過萬隻難民

幫人都唔信人 咁仆街既 仲話有同理心

即捕即戒, 唔接受難民呈請: 違反國際公約.
起禁閉營: 用公帑.
唔管唔理: 治安差.

懇請全能嘅連登仔解決依個問題.

下 屌你老母世界有你真係晒氧氣 咁叫同理心 又屌鳩香港人冇同理心

我有需要囉 你唔信人仲懷疑我

冇錢 你拎綜援架 施比受更有福呀 冇聽過呀 咁黑心既你 見有中需要仲滿口同理心 但同政府一樣 推個波畀人

咁你有多餘錢幫我？

我唔要你貼我 幫我申請綜援 我表格都拎埋 幾時幫我申請

肯寫信要求加大綜援額未

快啲寫 葉文娟期待你既來信

以我知道社工唔會幫任何人寫申請表格 你知唔知社工係乜 助己助人喎

姐係你呢刻歧視緊我啦 我去平機會投訴

喂喂喂 支持要實行架

佛系民主
佛系綜援
佛系同理心

啲難民真係好慘，佢哋因為逃避戰亂，同家人失散，缺乏家庭溫暖，所以我希望JR叔叔呢種咁有同情心嘅人，坐言起行接番幾個返屋企湊，等佢哋有返啲家庭溫暖，從而融入社會，等佢哋減少犯罪率！

No 社工唔係批核綜援
佢地唔識填寫

你唔信我 懷疑我

你無表現同理心
姐係歧祖我

而家你誤導市民 社工可以幫人填寫表格

No 唔會教任何人填寫表格
你誤導市民

On9 寫文章架咋 佢地一樣鳩up

搵律師搞架喎 仲動用香港法援振官司

唔知你知唔知 睇你個款未交過稅架啦

文件咪護照囉文件

笑撚死

返黎未呀
搵社工填表格
搵議員助理呀屌你老母 同理心 得把口

點解唔自己出錢 要動用香港人錢 仲要佢未成為真難民

JR叔叔唔理我！

呢個世界有你呢種人根本晒氧氣
又話同理心 得把口 仲要唔幫人話自己熱心市民
點鳩錯人地仲撐
社工幫人地填資料 你冇病呀 你自己去試下 得既我去搵佢
仲要話唔歧視人懶人義道德 仲鳩歧視人就係你呢種啦
日日見唔小 個個打開system 睇到一律睇psy科架
你明psy 科一係做政府 醫院或社署 一係睇開精神科
套鳩到你啦

邊個定義難民冇錢？
未申請到人道援助佢食乜？

緊係你 佢睇開精神科架

依家連登仔懷疑jr一係傅振中 一係就白卡精神病人 幻想俾香港人迫害
唔係正常人邊有佢咁癲得咁痴線

應該白咭人士
拎cssa
我工作關難民 醫療 同社工有連接既

This one

泛民貪撚心，成日都想攞埋蝻同蝗既票，就大愛包容幫佢地，依家香港人唔撚俾票你喇，仲未識驚？如果唔係本土派入唔到閘，你會當選到？

傻仔 社工唔明表格架 明都唔會指示落筆 申請唔到會搵佢悔氣 你夠鐘食藥啦 睇開邊間醫院 九龍psy幾多難民睇下 聲稱有精神病唔返得鄉下而留港

Jr 話自己有道德
喂 貼堂呀要

邊間呀 講啦 講唔講到個名？

做好人無問題
但做蠢嘅好人就好大問題

真搞笑 我工作就話我一知半解 你早啲抖 唔好撐啦 唔好咁肉酸啦

巴打真係好氣 同個精神病人嘈左咁耐

仲有 難民聲稱冇錢架啦 邊個話你知有錢呀

冇 白咭人士成日接觸 佢唔常最痴線果位

Agger，建制一撚早都話要起禁閉營
販民，尤其張匪超雄次次都反對

係咪建制販民扯貓尾做戲我唔知啦，起碼表面睇嚟建制都好反對假難民

其實香港應該把握而家美國回歸極右機會 國際道德標準降低 可以無視種族歧視光環 正式解決下難民狗問題

受委人咋 管住錢出入咋 on9
Appointee 呀嘛 有柏金遜呀申請者 多數申請咗冇能力判斷先有架弱智

On9 iss要申請到claimant 先接受發放人工援助呀弱智 佢地都係受政府錢架 要經社署轉介架

On9 交畀保障部架 自己填呀

你就冇判斷力啦 得個笑字 精神病就按時食藥

On9交名畀保障部由佢地處理架 仲填表呀

多數appointee 由保障部轉介架智障 一黎就話appointee 弱智

你收皮啦 大把人呃綜援 做假難民呀 你又話呢堆人唔抵幫

佢冇接受填表

你叫我去搵社工幫手 我個案唔會案 你誤導市民 澀用政府服務

On9 你黎定義真難民呀

痴撚線 我叫你幫我申請 你話社工幫 畀我話你知佢唔幫我 你轉移視線？

屌你老母仲衰撚過政府部門 乜都推晒畀人 祝你畀難民雞姦啦

出晒名既五毛都仲有人咁認真覆

屌你老母 五毛都好過呢啲左膠啦下話

轉咩介 你話轉就轉呀弱智
社工工作係乜我唔知 仲要撐

佢精神病人黎 五咩毛 講明反中共

搞到佢再痴線啲入院挷住佢好過啦

都係 左膠 佢真精神病人黎 拎住白咭周街屌政府既人

撐建制 阿公阿婆起碼都有蛇齋餅糉
撐張超雄 香港市民有啲咩
含撚啦去

以家立法會內唔係建制派控制話事咩，建制方面有咩良方妙藥拯救香港人

有 各打五十大板之後感覺良好咗囉

因為中國對非洲同東南亞國家 除印度 好多有免簽證 同偷渡
冇錢既要係支那工度搵錢
有錢既黎香港打黑工搵錢
如果單純打黑工 係政府當睇唔到既事宜 因為加入大量平價勞大動力 黑工市場 實際影響香港人有限 但佢地因爲大量 令佢地唔係個個有野做 一個ii 都賺五位數 人蛇集團收入可觀 但ii黎到香港唔係一定有工作 所以唔小人倒錢落海
香港人問心已唔係好歧視外族 佢唔影響你生活 一般都唔出聲 畀著支那 打咗啦
廣東而家多咗唔小非洲人 不過佢地只係經商 冇任何福利吸引下 佢地犯罪唔會玩大 可能佢地知隨時成個人消失 唔似香港 黎做大爺

建制係反難民
泛民除咗張超雄同長毛 前者高調 後者低調
好多都對難民唔會作出任何論述
公民袋都只係暗中支持 佢明白一高調 輸鳩晒 香港排外聲音日日大 佢地一心想做泛民大佬 咁而失民心就蝕章啦

冇 新移民 假難民

為什麼不建禁閉營成為難民的烏托幫？ 請詳盡解釋以下問題的利與弊。

困撚住班垃圾人種入重慶大廈 由佢地係入面撕殺啦

南亞狗全部都係仆街

咁佢地對香港國際大都會有什麼功勞同貢獻，有助社會自安良好或是破壞秩序？

我個人總結少數民族。

弊：

1. 生活文化差異太大，難接受社會給他們評價。

2. 學習進度慢，書本上智識多數內容難理解及閱讀。

3. 路邊上挑釁同劫財色及傷害路人，給社會認為是擾亂治安份子。

4. 工作上懶惰及無故缺席，難容入團隊當中。

5. 不守法律規則，知法犯法。

利： 請JR(反本土反港獨)繼續細數蝻蟲偉大事件。

奧克蘭英雄

認同 所以港獨必需有不同文化的志士加入

同樣地我都反對中共全球全港霸權思維

進入人地既地方，叫人地唔好出聲，而你就拎盡福利，絲毫尊重都冇，咁既無賴真係抵屌
唔屌你地班大陸人
香港人就係低賤

香港而家有既自由，經濟發達，係大陸開放前既大陸，有錢什至付出生命都買唔到換唔到

而家香港人大發善心俾你用少少錢就移民到黎享有自由，你班大陸奴隸好應該感恩。

深水埗，元朗 重災區

全世界都係霸權。有冇唔係霸權既國家？

我就唔想做奴隸，倒不如做將軍統令軍隊打政府。最多叛國罪

點解唔想做奴隸

所以霸權是合理的
最重要是自己國家都是霸權

中共不是我國家

咁你會點樣反共反港獨？
現實暫時得共產黨霸權
你會點做
港獨未成氣候

政治就是權力分配
想反對所有霸權
閣下係支持分裂中國？無政府主義？還是支持民主社會真普選？

失敗左20年，輸到咩都冇，仲唔變？

獨立後真普選

未試點知

張生 生仔冇屎忽